有冇人覺得起香港搭地鐵冇戴耳機好似食緊屎咁

On9車箱電視冇限loop
有時仲要播到好大聲想打爆佢
間唔時有啲支那人手機睇片播出聲/講電話勁大聲
如果坐隔離就大力屌9佢
又成日有啲死靚仔自言自語 個老母又唔撚理
屌好撚嘈呀

Welcome to Hong Kong

好彩我坐巴士多

周街都愈來愈嘈

唔戴都頂唔順

覺 特別啲廢老同大陸人 而家搭緊馬鐵左邊兩個麻甩講哂粗口傾計以為自己好型

Yes

無分別 一堆無耳機廢老+打機mk

我地鐵巴士兩邊都搭下 其實都咁上下

sor9ry , 唔會食屎 所以了解唔到你既心情

上邊嗰班就 .....

起香港土生土長 而家覺得呢到根本唔係自己地頭